對方開始打煽情牌啦，想雨傘好似

雨傘時689就係用冷處理，令民意逆轉。大家要識進識退，如果唔係又跌咗入自己做嘅漩渦。
佢宜家就係唔出嚟清場，得閒出下嚟接下雞蛋，做到俾你哋蝦， 博大眾同情。
識進識退先係高手，唔好俾仇恨蓋過雙眼，只會變得不理性。